投票同一個圈cup兩下會唔會當廢票？

頭先投票因為第一次投好鬼緊張
Cup印嗰陣 cup咗一半發現我將個tick成個倒轉咗
嗰下自然反應鬆開咗隻手
唔知點好就cup返正個tick就算
所以我張票到同一個圈cup咗兩個tick
想問係咪只要唔係cup多過一個候選人佢都計？
好驚佢當廢票
我知我好撚on9對唔住呀

廢票

洗撚cup返正咩

冇將選票對摺呢？

豬隊友...

正路唔會 因為主任會話意向清晰 大把廢老票係咁 佢幫得一邊就要同一準則幫另一邊 呢啲問題票要展示比監票既人睇

屌你老母

個投票區有寫
整花咗 cup錯咗 就拎返張票去換張新

可以去換張新架

掉轉個剔好似無所謂嫁喎

倒轉咗都計 但cup兩下就....

換過張新票囉
你智商有問題？

屌
掉轉個剔唔緊要架
係圈內就得
但你吸兩次就廢票
屌

agger don't think too much

笑死

Cup 兩下=計2票
我都cup左10下

講到明唔可以咁做都照犯錯

唔會 因為清楚投票意向
建議你同個候選人單聲記得搵人監票

幫手推
唔好再比其他on9仔中伏

tick印上下掉轉 > 冇問題
重複吸多個 > 廢票

正路就唔會嘅 不過..

投票都緊張。。。